屌，點解林作可以咁完美？

高大靚仔又聰明
細細個已經獨立自主唔靠阿媽
仲要白手興家
依家追到埋個冰清玉潔嘅裕美做女朋友
公平咩？

有大律師光環
唔做律師做保險佬做到頂級sales

只因有林奠襯托

裕美定完美呀

樓主你都5差的;)

我諗左成2分鐘先諗到原來裕美同完美好似音！
裕（完）美
食字又食音呀
笑到我呢
巴打

我這樣討厭 他完美如此

我這樣討厭 他裕美如此

佢真係好撚掂
樣樣都係撈到最top
差唔多去到行內no.1嗰陣就急流勇退轉玩第二樣
律師又係補習又係
講真其實嗰陣有諗過會唔會係佢師父同六月娘怕咗佢功高蓋主先迫走佢

我頂多有佢47%

你都高大靚仔又聰明
163cm
同牙四差唔樣
Hkue畢業

算啦
上網講黎無意思
其他人只會覺得我哋喺度吹水大會扯貓尾

林作勁得黎又帶點柒

Dllm食撚屎啦hater
柒咩呀？
唔抵得人淨係識係到黑

全靠你教我渣波，使我壯闊一些

戴夢夢下話師兄

李斯！

sor, 成日撈亂

其實幾識玩
裕美應該幾撚正, 好好屌
仲要係半個架妹

無可否認佢係幾叻

七天中的希冀

有乜可能會否認
人地細細個就好獨立唔使呀媽幫依樣嘢
已經叻過全球98.4%人口

你是少數的1.6%

都係嗰句
有麝自然香
低調is ok

咁樣衰。佢嘅樣衰程度拍得住薑檸樂